[屌］Kayleigh Mecenany都中咗武漢肺炎！！

Kayleigh 妹妹

屌 joke biden團隊冇一個中，is that a hoax man

要輸了，條女起碼吸一千萬毒撚同情票

Bad news for such a smart and pretty lady!

無圖撚知邊個

白宮個靚女發言人

睇佢，定係睇個黑女人，your choice